优品360中期純利下跌6% 準備進軍中国

優品360 (02360)截至九月底止中期純利1345萬7000元, 按年減少百分之6, 主要因為近期在香港發生的社會運動, 對集團零售店舖的正常業務運作造成一定程度負面影響. 每股盈利1.3仙, 中期息1.5仙. 收入6億零986萬元, 按年增加一成半. 毛利率百分之34.3, 增加0.6個百分點.

集團指, 將會審慎關注下半個財政年度的經濟及營商環境, 務求能夠對任何針對集團業務的負面影響迅速作出反應, 將影響減至最低.

集團計劃加快對外投資步伐, 對於在中國大陸開設零售業務進行可行性研究, 並正籌備成立業務實體, 預期中國大陸的首家零售店舖將於下個財政年度開業, 集團亦將積極拓展澳門的零售網絡.

支那人就係心理上貪喺香港眾嘢穩陣先幫襯你
搬撚咗返支那仲有撚人買你啲嘢咩 正如深圳夠有百佳吉之島 佢地咪一樣死落香港買餸 因住執撚埋啊

過主啦

竟然得6%

跌咁撚少?
幾時開始裝修架?10月先開始架咩?

等睇返大陸做生意蝕返轉頭

竟然仲有錢賺.

唔係一向都係中國開先架咩?
我以為係中國品牌開向香港既分店咋

仲有錢賺

6%

跌太少